{
  "Home": "首页",
  "Courses": "课程",
  "My Courses": "我的课程",
  "Community": "社区",
  "Profile": "个人资料",
  "Admin": "管理员",
  "settings": "设置",
  "language": "语言",
  "logout": "退出登录",
  "login": "登录",
  "signup": "注册",
  "welcome": "欢迎",
  "search": "搜索",
  "ask_me": "问我",
  "view_all": "查看全部",
  "notifications": "通知",
  "no_data_found": "未找到数据",
  "loading": "加载中...",
  "retry": "重试",
  "ALL": "全部",
  "ON GOING": "进行中",
  "COMPLETED": "已完成",
  "My Communities": "我的社区",
  "Search Communities or topics": "搜索社区或主题",
  "Forums": "论坛",
  "Groups": "小组",
  "Communities": "社区",
  "Forums Section": "论坛专区",
  "Groups Section": "小组专区",
  "Level up your learning!": "提升你的学习水平！",
  "Get Started": "开始",
  "Level Up!": "升级！",
  "your": "你的",
  "learning": "学习",
  "⚠️ Please enter valid credentials": "⚠️ 请输入有效的凭据",
  "✅ Login successful!": "✅ 登录成功！",
  "❌ Login failed. Please try again.": "❌ 登录失败，请重试。",
  "❌ Google Login failed. Please try again": "❌ Google登录失败，请重试",
  "✅ Logged in successfully with Google!": "✅ 使用Google登录成功！",
  "Hello": "你好",
  "Welcome back": "欢迎回来",
  "Email": "电子邮件",
  "Enter your email": "输入您的电子邮件",
  "Please enter an email": "请输入电子邮件",
  "Enter a valid email": "请输入有效的电子邮件",
  "Password": "密码",
  "Enter your password": "输入您的密码",
  "Please enter a password": "请输入密码",
  "Password must be at least 6 characters": "密码必须至少6个字符",
  "Forgot Password?": "忘记密码？",
  "Log in": "登录",
  "OR": "或",
  "Continue with Google": "使用Google继续",
  "Don't have an account?": "没有账户？",
  "Signup": "注册",
  "You must agree to the terms and conditions": "您必须同意条款和条件",
  "Account created successfully!": "账户创建成功！",
  "Signup failed. Please try again": "注册失败，请重试",
  "❌ Google Sign-Up failed. Please try again": "❌ Google注册失败，请重试",
  "✅ Signed up successfully with Google!": "✅ 使用Google注册成功！",
  "Create Your ": "创建您的",
  "Account": "账户",
  "account": "账户",
  "Username": "用户名",
  "Enter a username": "输入用户名",
  "Please enter a username": "请输入用户名",
  "I agree to terms and conditions": "我同意条款和条件",
  "Sign Up": "注册",
  "Already have an account?": "已有账户？",
  "✅ Reset email sent! Check your inbox.": "✅ 重置邮件已发送！请检查您的收件箱。",
  "❌ Failed to send reset email": "❌ 发送重置邮件失败",
  "No worries! Enter your email below and we'll send you a reset link.": "别担心！在下面输入您的电子邮件，我们将发送重置链接。",
  "Send Reset Link": "发送重置链接",
  "Remembered your password?": "记起密码了？",
  "Please enter your email": "请输入您的电子邮件",
  "✅ Reset Email Sent": "✅ 重置邮件已发送",
  "Chat with AI": "与AI聊天",
  "Math Help": "数学帮助",
  "Add Optional Prompt": "添加可选提示",
  "Enter your prompt (optional)": "输入您的提示（可选）",
  "Cancel": "取消",
  "Upload": "上传",
  "Describe this image": "描述此图片",
  "Select Output Language": "选择输出语言",
  "Search Languages": "搜索语言",
  "Image": "图片",
  "Document": "文档",
  "Video": "视频",
  "Audio": "音频",
  "Converting ... ": "转换中...",
  "Type a message ...": "输入消息...",
  "Recording ... ${_seconds}s": "录音中... ${_seconds}秒",
  "Hey there! I am ": "你好！我是",
  " your\npersonal tutor.": "你的\n私人导师。",
  "Clear Your Doubts": "解答你的疑问",
  "Explain / Quiz": "解释/测验",
  "Upload Study Materials": "上传学习资料",
  "More": "更多",
  "Search": "搜索",
  "Your Personal Tutor": "你的私人导师",
  "ASKMe Anything...": "问我任何问题...",
  "Track your progress": "跟踪你的进度",
  "Continue Learning": "继续学习",
  "See All":"查看全部",
  "Atoms & Molecules":"原子和分子",
  "All Courses": "所有课程",
  "English": "英语",
  "Maths": "数学",
  "Language": "语言",
  "Biology":"生物学",
  "Computer": "计算机",
  "Lessons":"课程",
  "Recommended":"推荐",
  "Marketing":"市场营销",
  "Trading":"交易",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Billing Details": "账单详情",
  "User Management": "用户管理",
  "Terms and Policy": "条款与政策",
  "Redeem Points": "兑换积分",
  "Select Language": "选择语言",
  "Search Chat History...": "搜索聊天记录...",
  "Chat History": "聊天记录",
  "Bookmarks": "书签",
  "My Progress": "我的进度",
  "Settings": "设置",
  "Get Help": "获取帮助",
  "Summary": "摘要",
  "Progress": "进度",
  "Activity": "活动",
  "Average Study Time": "平均学习时间",
  "This Week": "本周",
  "Total Courses": "总课程",
  "Completed": "已完成",
  "Overall Grade": "总体成绩",
  "You're doing Great!": "你做得很好！",
  "Learn about your weak points": "了解你的弱点",
  "Course Progress": "课程进度",
  "Linear Algebra": "线性代数",
  "Organic Chemistry": "有机化学",
  "Chemistry": "化学",
  "Modules": "模块",
  "My ": "我的",
  " Points": "积分",
  "Redeem Me Points": "兑换我的积分",
  "Your quiz scores": "你的测验分数",
  "Last 30 days": "最近30天",
  "Topics": "主题",
  "Subtopics": "子主题",
  "Logout": "退出登录",
  "Machine Learning": "机器学习",
  "Computer Science": "计算机科学",
  "Biotechnology": "生物技术",
  "Mathematics": "数学",
  "Begin your journey with us!": "开始你的旅程！",
  "Start your": "开始你的",
  "Journey": "旅程",
  "It's time to start your journey!": "是时候开始你的旅程了！",
  "Don't give up! Keep learning!": "不要放弃！继续学习！",
  "Keep trying! Progress is progress!": "继续尝试！进步就是进步！",
  "Good effort! You can do better!": "做得好！你可以做得更好！",
  "Great work! Keep pushing!": "很棒的工作！继续努力！",
  "Excellent job! Almost perfect!": "出色的工作！几乎完美！",
  "Outstanding! Keep shining!": "优秀！继续发光！",
  "Failure is the first step to success!": "失败是成功的第一步！",
  "Redeem your Points": "兑换你的积分",
  "Weekly Streak": "每周连续",
  "History": "历史",
  "Liner Algebra": "线性代数",
  "Daily Streak": "每日连续",
  "Attendance": "出勤",
  "Chem": "化学",
  "Phy": "物理",
  "Module": "模块",
  "Class": "班级",
  "Admin Panel":"管理员面板",
  "Add Course": "添加课程",
  "Class Name": "班级名称",
  "Description": "描述",
  "Add": "添加",
  "Course List": "课程列表",
  "Topic List": "主题列表",
  "Add Topic": "添加主题",
  "Topic Name": "主题名称",
  "Topic Materials": "主题材料",
  "Topic Quizzes": "主题测验",
  "No materials available": "没有可用材料",
  "No quizzes available": "没有可用测验",
  "Add Subtopic": "添加子主题",
  "Add Material": "添加材料",
  "Add Quiz": "添加测验",
  "Subtopic Materials": "子主题材料",
  "Subtopic Quizzes": "子主题测验",
  "video": "视频",
  "notes": "笔记",
  "Course Title": "课程标题",
  "Title": "标题",
  "Type": "类型",
  "Category": "类别",
  "Optional Text": "可选文本",
  "Add Topic Quiz":"添加主题测验",
  "Notes": "笔记",
  "Reference Links": "参考链接",
  "Practice Questions": "练习题",
  "Attach File": "附加文件",
  "Please fill all required fields!": "请填写所有必填字段！",
  "Please select type and category!": "请选择类型和类别！",
  "Selected": "已选择",
  "Quiz": "测验",
  "Start Course": "开始课程",
  "Topic details": "主题详情",
  "Your Progress": "你的进度",
  "Overview": "概述",
  "Q&A": "问答",
  "A day ago": "一天前",
  "Write a comment": "写评论",
  "Your Progress Analysis": "你的进度分析",
  "Ask follow-up": "提问跟进",
  "Clear your doubts": "解答你的疑问",
  "Experts ready to clear": "专家随时准备解答",
  "your doubts anytime": "你的任何疑问",
  "Popular Searches": "热门搜索",
  "Data Science": "数据科学",
  "Flutter": "Flutter",
  "Search Results": "搜索结果",
  "Science": "科学",
  "Environmental Studies": "环境研究",
  "Recent Searches": "最近搜索",
  "Advanced Python": "高级 Python",
  "Cyber Security": "网络安全",
  "Add Subtopic Materials": "添加子主题材料",
  "Add Subtopic Quizzes": "添加子主题测验",
  "Add Subtopic Material": "添加子主题材料",
  "Add Subtopic Quiz": "添加子主题测验",
  "Report Message": "举报消息",
  "Enter your reason for reporting": "输入举报原因",
  "Add Topic Material": "添加主题材料",
  "No materials are available": "没有可用的材料",
  "No content available": "没有可用的内容",
  "Material Details": "材料详情",
  "Add Quiz Question": "添加测验问题",
  "No items available": "没有可用的项目",
  "Question": "问题",
  "Option": "选项",
  "Add Another Option": "添加另一个选项",
  "Correct Option": "正确选项",
  "No quiz questions added yet.": "尚未添加测验问题。",
  "Add Question": "添加问题",
  "No questions added yet.": "尚未添加问题。",
  "Text": "文本",
  "Material": "材料",
  "text": "文本",
  "document": "文档",
  "audio": "音频",
  "image": "图像",
  "material": "材料",
  "Access token not found": "未找到访问令牌",
  "No progress records found": "未找到进度记录",
  "Failed to fetch progress": "获取进度失败",
  "Progress saved successfully": "进度保存成功",
  "Failed to save progress": "保存进度失败",
  "Progress updated successfully": "进度更新成功",
  "Failed to update progress": "更新进度失败",
  "Correct Answer!": "答案正确！",
  "Wrong Answer!": "答案错误！",
  "Please select an answer!": "请选择一个答案！",
  "Submit": "提交",
  "Select class": "选择班级",
  "What class are you in?": "你在哪个班级？",
  "Please select a class": "请选择一个班级",
  "Failed to update class": "更新班级失败",
  "No access token found": "未找到访问令牌",
  "An error occurred. Please try again.": "发生错误。请再试一次。",
  "No email or password found": "未找到电子邮件或密码",
  "Class selected": "班级已选择",
  "Google Sign-In is turned off for now. Please log in manually.": "Google 登录目前已关闭。请手动登录。",
  "Google Sign-Up is turned off for now. Please sign up manually.": "Google 注册目前已关闭。请手动注册。",
  "Empowering every learner with a dynamic, personalized, high-quality educational experience & community support": "为每位学习者提供动态、个性化、高质量的教育体验和社区支持",
  "AI-driven progress tracking adapts to individual learning needs, bridging knowledge gaps for personalized improvement": "人工智能驱动的进度跟踪适应个人学习需求，弥合知识差距，实现个性化提升",
  "An AI powered chatbot to help you with your queries and doubts. Takes in Images, videos and can give responses in your native language.": "一个由人工智能驱动的聊天机器人，帮助您解决疑问和困惑。支持图像、视频输入，并可用您的母语回答。",
  "Skip": "跳过",
  "Next": "下一步",
  "❌ Something went wrong. Hugging Face may be down.": "❌ 出现问题。Hugging Face 可能已宕机。",
  "❌ Error uploading audio. Hugging Face may be down.": "❌ 上传音频时出错。Hugging Face 可能已宕机。",
  "Error uploading file": "上传文件时出错",
  "Error connecting to server.": "连接服务器时出错。",
  "Open Document": "打开文档",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Please describe the issue:": "请描述问题：",
  "Report submitted.": "报告已提交。",
  "Failed to load user details:": "加载用户详情失败：",
  "Detailed Performance": "详细表现",
  "Incorrect Answers": "错误答案",
  "Correct Answers": "正确答案",
  "Download Report": "下载报告",
  "Share Score": "分享分数",
  "Overall Score": "总得分",
  "Test Report": "测试报告",
  "Loading video": "正在加载视频",
  "Mark as Completed": "标记为已完成",
  "Loading": "加载中",
  "Fetching topic details": "获取主题详情",
  "Failed to relogin": "重新登录失败",
  "Logout failed": "注销失败",
  "Are you sure you want to change your class?": "您确定要更换班级吗？",
  "Error relogging in": "重新登录出错",
  "Please select a valid class": "请选择有效的班级",
  "All your progress data will be erased for this class.": "此班级的所有进度数据将被清除。",
  "Yes": "是",
  "Login failed": "登录失败",
  "Unsupported content type": "不支持的内容类型",
  "Send": "发送",
  "Confirm": "确认",
  "Recording": "录制中",
  "Skipped Questions": "跳过的问题",
  "In Development": "开发中",
  "We\\'re building something amazing\\nfor your chat experience": "我们正在为您的聊天体验\\n打造惊喜内容",
  "Analyzing your progress...": "正在分析您的进度...",
  "Generating personalized insights": "生成个性化见解",
  "Reviewing your study patterns": "分析您的学习模式",
  "Identifying improvement areas": "识别改进领域",
  "Creating personalized suggestions": "生成个性化建议",
  "Preparing detailed analysis": "准备详细分析",
  "Personalized insights ready": "个性化见解已就绪",
  "Unable to load recommendations": "无法加载推荐内容",
  "Please check your connection and try again": "请检查您的网络连接并重试",
  "Try Again": "重试",
  "Please enter a follow-up message": "请输入后续消息",
  "Follow-up message is empty": "后续消息为空",
  "Failed to open chat": "无法打开聊天",
  "Premium Feature": "高级功能",
  "Upgrade to Premium to access Q&A section": "升级至高级版以访问问答部分",
  "Upgrade to Premium": "升级至高级版",
  "They deserve little; even our minimal effort brings pleasure — an exception among exceptions, small from small": "他们的要求不高；哪怕是最微小的努力也令人愉悦——例外中的例外，微小中的微小",
  "Upgrade to Premium to view your activity": "升级至高级版以查看您的活动",
  "Upgrade to Premium to view your progress": "升级至高级版以查看您的进度",
  "Perfect!": "完美！",
  "Oops!": "哎呀！",
  "Keep it up!": "继续保持！",
  "Saving progress...": "正在保存进度...",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "Stay Tuned": "敬请期待",
  "Q&A section will be available soon": "问答部分即将上线",
  "Community section will be available soon": "社区部分即将上线",
  "Google Sign-In is turned off for now. Please log in manually": "Google 登录已暂停，请手动登录",
  "❌ Something went wrong. Please try again": "❌ 出现错误，请重试",
  "⏰ Too many attempts. Please wait a moment and try again": "⏰ 尝试次数过多，请稍后再试",
  "🚫 Account is temporarily disabled. Contact support": "🚫 账户已被暂时禁用，请联系支持",
  "👤 Account not found. Please sign up first": "👤 未找到账户，请先注册",
  "❌ Invalid email or password. Please check your credentials": "❌ 无效的邮箱或密码，请检查后重试",
  "⚠️ Server is temporarily unavailable. Please try again later": "⚠️ 服务器暂时不可用，请稍后再试",
  "🌐 Please check your internet connection and try again": "🌐 请检查您的网络连接并重试",
  "Google Sign-Up is turned off for now. Please sign up manually": "Google 注册已暂停，请手动注册",
  "❌ Something went wrong during signup. Please try again": "❌ 注册过程中出现问题，请重试",
  "👥 Account creation limit reached. Please try again later": "👥 账户创建数量已达上限，请稍后再试",
  "🔑 密码不符合要求，请尝试使用不同的密码": "🔑 密码不符合要求，请尝试使用不同的密码",
  "🔒 请选择一个更强的密码": "🔒 请选择一个更强的密码",
  "📝 请检查您的信息并重试": "📝 请检查您的信息并重试",
  "🔐 OTP 验证失败，请重试": "🔐 OTP 验证失败，请重试",
  "📮 请先请求 OTP": "📮 请先请求 OTP",
  "❌ 无效的 OTP，请检查后再试": "❌ 无效的 OTP，请检查后再试",
  "⏰ OTP 已过期，请重新获取": "⏰ OTP 已过期，请重新获取",
  "📧 此邮箱已注册，请使用其他邮箱或尝试登录": "📧 此邮箱已注册，请使用其他邮箱或尝试登录",
  "No Internet Connection": "无网络连接",
  "Please check your internet connection and try again. Your progress data needs an active connection to load": "请检查您的网络连接并重试。您的进度数据需要联网加载",
  "Retry": "重试",
  "Couldn't load your overall grade": "无法加载您的总成绩",
  "We're having trouble fetching your grade data right now. Please try again in a moment": "我们暂时无法获取您的成绩数据，请稍后重试",
  "Today": "今天",
  "Error occured loading your test report, please ensure you are connected to the internet": "加载您的测试报告时发生错误，请确保您已连接到互联网。",
  "Customize your profile information and preferences": "自定义您的个人信息和偏好设置",
  "Customize your app experience with themes, notifications, and more! ⚙️": "使用主题、通知等自定义您的应用体验！⚙️",
  "Got it! 👍": "知道了！👍",
  "Close": "关闭",
  "We'll let you know when it's ready! \uD83C\uDF89": "准备好后我们会通知您！🎉",
  "We're working hard to bring you this awesome feature! 🚀": "我们正在努力为您带来这个超棒的功能！🚀",
  "Coming Soon!": "敬请期待！",
  "Error loading topics, try again": "加载主题时出错，请重试",
  "Failed to refresh. Showing cached data": "刷新失败，正在显示缓存数据",
  "No topics available": "暂无可用主题",
  "Refresh": "刷新",
  "Failed to fetch subtopics": "获取子主题失败",
  "Error fetching subtopics": "获取子主题时出错",
  "Failed to fetch materials": "获取资料失败",
  "Error fetching materials": "获取资料时出错",
  "Failed to fetch quizzes": "获取测验失败",
  "Error fetching quizzes": "获取测验时出错",
  "Failed to add subtopic": "添加子主题失败",
  "Error submitting subtopic": "提交子主题时出错",
  "Failed to upload material": "上传资料失败",
  "Error uploading material": "上传资料时出错",
  "Error submitting quiz": "提交测验时出错",
  "Failed to add quiz": "添加测验失败",
  "Save your favorite lessons and courses to access them quickly! 🔖": "保存您喜欢的课程和内容，方便快速访问！🔖",
  "Get support, tutorials, and answers to your questions! 🤝": "获取支持、教程和问题解答！🤝",

  
  
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Last Updated: January 1, 2025": "最近更新：2025年1月1日",
  "1. Introduction": "1. 引言",
  "Welcome to ACADEMe, an AI-powered personalized education platform. This Privacy Policy explains how Team VISI0N (\"we,\" \"our,\" or \"us\") collects, uses, protects, and shares your personal information when you use our website, mobile application, and services (collectively, the \"Platform\").\n\nBy using ACADEMe, you agree to the collection and use of information in accordance with this Privacy Policy. If you do not agree with this policy, please do not use our Platform.": "欢迎来到 ACADEMe，这是一个由 AI 驱动的个性化教育平台。本隐私政策说明 Team VISI0N（\"我们\"、“我们的”或“我们”）在您使用我们的网站、移动应用及服务（统称“平台”）时如何收集、使用、保护和分享您的个人信息。\n\n使用 ACADEMe 即表示您同意按照本隐私政策收集和使用信息。如您不同意本政策，请勿使用我们的平台。",
  "2. Company Information": "2. 公司信息",
  "ACADEMe\nGuwahati, Assam - India\nacademe.noreply@gmail.com": "ACADEMe\n印度 阿萨姆邦 古瓦哈蒂\nacademe.noreply@gmail.com",
  "3. Information We Collect": "3. 我们收集的信息",
  "3.1 Personal Information": "3.1 个人信息",
  "We collect personal information that you voluntarily provide to us, including:\n\n• Name and contact information (email address, phone number)\n• Account credentials (username, password)\n• Educational information (academic level, subjects of interest, learning goals)\n• Profile information (age, location, educational background)\n• Communication data (messages, feedback, support requests)": "我们会收集您自愿提供的个人信息，包括：\n\n• 姓名与联系方式（电子邮箱、电话号码）\n• 账户凭证（用户名、密码）\n• 教育信息（学术阶段、感兴趣的科目、学习目标）\n• 个人档案信息（年龄、所在地、教育背景）\n• 沟通数据（消息、反馈、支持请求）",
  "3.2 Automatically Collected Information": "3.2 自动收集的信息",
  "• Device information (IP address, browser type, device identifiers)\n• Usage data (pages visited, time spent, clicks, navigation patterns)\n• Performance data (app crashes, load times, errors)\n• Location data (general geographic location based on IP address)\n• Cookies and similar tracking technologies": "• 设备信息（IP 地址、浏览器类型、设备标识符）\n• 使用数据（访问的页面、停留时间、点击、导航模式）\n• 性能数据（应用崩溃、加载时间、错误）\n• 位置信息（基于 IP 地址的一般地理位置）\n• Cookie 及类似跟踪技术",
  "3.3 AI-Generated Data": "3.3 AI 生成的数据",
  "• Learning analytics and progress tracking\n• Personalized recommendations and content suggestions\n• Performance predictions and assessments\n• Behavioral patterns and learning preferences\n• AI-generated insights about your educational journey": "• 学习分析与进度跟踪\n• 个性化推荐与内容建议\n• 表现预测与评估\n• 行为模式与学习偏好\n• 关于您教育历程的 AI 洞察",
  "4. How We Use Your Information": "4. 我们如何使用您的信息",
  "We use your information for the following purposes:": "我们将您的信息用于以下目的：",
  "4.1 Educational Services": "4.1 教育服务",
  "• Provide personalized learning experiences and content\n• Create adaptive learning paths based on your progress\n• Generate AI-powered recommendations and insights\n• Track your educational progress and achievements\n• Facilitate multilingual learning support": "• 提供个性化学习体验与内容\n• 根据您的进度创建自适应学习路径\n• 生成 AI 驱动的推荐与洞察\n• 跟踪您的学习进度与成就\n• 支持多语言学习",
  "4.2 Platform Operations": "4.2 平台运营",
  "• Create and manage your account\n• Authenticate users and prevent fraud\n• Provide customer support and respond to inquiries\n• Send important notifications and updates\n• Improve our Platform and develop new features": "• 创建并管理您的账户\n• 验证用户身份并防止欺诈\n• 提供客户支持并回应查询\n• 发送重要通知与更新\n• 改进平台并开发新功能",
  "4.3 Legal Basis (GDPR)": "4.3 法律依据（GDPR）",
  "• Consent: AI processing, marketing communications\n• Contract: Providing educational services\n• Legitimate Interest: Platform improvement, security\n• Legal Obligation: Compliance with applicable laws": "• 同意：AI 处理、营销通信\n• 合同：提供教育服务\n• 合法利益：平台改进、安全保障\n• 法定义务：遵守适用法律",
  "5. Information Sharing and Disclosure": "5. 信息共享与披露",
  "5.1 Third-Party Service Providers": "5.1 第三方服务提供商",
  "We may share your information with trusted third parties who help us operate our Platform:\n\n• Firebase: Database and authentication services\n• Google Gemini: AI and machine learning services\n• ClickUp: Form processing and data collection\n• LibreTranslate & Whisper: Translation and speech processing\n• Railway & Docker: Cloud hosting and deployment": "我们可能会与帮助我们运营平台的可信第三方共享您的信息：\n\n• Firebase：数据库与认证服务\n• Google Gemini：AI 与机器学习服务\n• ClickUp：表单处理与数据收集\n• LibreTranslate & Whisper：翻译与语音处理\n• Railway & Docker：云托管与部署",
  "5.2 We Do NOT Sell Personal Data": "5.2 我们不会出售个人数据",
  "We do not sell, rent, or trade your personal information to third parties for their marketing purposes.": "我们不会为第三方营销目的出售、出租或交换您的个人信息。",
  "5.3 Legal Requirements": "5.3 法律要求",
  "We may disclose your information if required by law, regulation, or legal process, or to protect our rights, property, or safety.": "如果法律、法规或法律程序要求，或为保护我们的权利、财产或安全，我们可能会披露您的信息。",
  "6. Data Security": "6. 数据安全",
  "We implement appropriate security measures to protect your information:\n\n• Encryption of data in transit and at rest\n• Secure authentication and access controls\n• Regular security assessments and updates\n• Limited access to personal data on a need-to-know basis\n• Incident response procedures for data breaches": "我们实施适当的安全措施来保护您的信息：\n\n• 传输与存储数据加密\n• 安全身份验证与访问控制\n• 定期安全评估与更新\n• 限制“需知”基础上的个人数据访问\n• 数据泄露事件响应程序",
  "7. Data Retention": "7. 数据保留",
  "We retain your personal information for as long as necessary to:\n\n• Provide our educational services to you\n• Comply with legal obligations\n• Resolve disputes and enforce our agreements\n• Improve our Platform and services\n\nWhen you delete your account, we will delete or anonymize your personal information within 30 days, except where retention is required by law.": "我们会在必要期间保留您的个人信息，以便：\n\n• 向您提供教育服务\n• 遵守法律义务\n• 解决纠纷并执行协议\n• 改进平台与服务\n\n当您删除账户后，我们将在30天内删除或匿名化您的个人信息，法律要求另行保留的除外。",
  "8. International Data Transfers": "8. 国际数据传输",
  "As a global education platform, your information may be transferred to and processed in countries other than your country of residence, including India and the United States. We ensure appropriate safeguards are in place to protect your information during international transfers.": "作为全球教育平台，您的信息可能会传输并处理至您居住国以外的国家，包括印度和美国。我们确保在国际传输过程中采取适当保障措施来保护您的信息。",
  "9. Your Privacy Rights": "9. 您的隐私权利",
  "Depending on your location, you may have the following rights:": "根据您的所在地，您可能拥有以下权利：",
  "Access & Portability": "访问与可携带",
  "Request a copy of your personal data and transfer it to another service": "请求获取您的个人数据副本并将其转移至其他服务",
  "Correction": "更正",
  "Update or correct inaccurate personal information": "更新或更正不准确的个人信息",
  "Deletion": "删除",
  "Request deletion of your personal data": "请求删除您的个人数据",
  "Opt-Out": "选择退出",
  "Opt out of data processing for marketing or AI analytics": "选择退出用于营销或 AI 分析的数据处理",
  "10. AI and Automated Decision-Making": "10. AI 与自动决策",
  "Our Platform uses artificial intelligence to personalize your learning experience. This includes:\n\n• Automated content recommendations based on your learning history\n• AI-powered difficulty adjustments in assessments\n• Predictive analytics for learning outcomes\n• Natural language processing for multilingual support\n\nYou have the right to opt out of automated decision‑making and request human review of AI‑generated decisions that significantly affect you.": "我们的平台使用 AI 来个性化您的学习体验。内容包括：\n\n• 基于学习历史的自动内容推荐\n• 测评中的 AI 动态难度调整\n• 学习结果的预测分析\n• 支持多语言的自然语言处理\n\n您有权选择退出自动决策，并要求对显著影响您的 AI 决策进行人工审核。",
  "11. Children's Privacy": "11. 儿童隐私",
  "Our Platform is designed for users of all ages, including children under 13. We comply with applicable children's privacy laws, including COPPA. If you are under 13, please ensure your parent or guardian reviews this Privacy Policy and consents to your use of our Platform.\n\nParents and guardians can contact us to review, update, or delete their child's information.": "我们平台面向所有年龄段用户（包括 13 岁以下儿童）。我们遵守适用儿童隐私法规，包括 COPPA。如果您未满 13 岁，请确保您的父母或监护人审阅本隐私政策并同意您使用本平台。\n\n父母或监护人可联系我们审查、更新或删除其子女的信息。",
  "12. Cookies and Tracking Technologies": "12. Cookie 与跟踪技术",
  "We use cookies and similar technologies to:\n\n• Remember your preferences and settings\n• Analyze Platform usage and performance\n• Provide personalized content and features\n• Ensure security and prevent fraud\n\nYou can control cookies through your browser settings, but disabling cookies may affect Platform functionality.": "我们使用 cookies 和类似技术来：\n\n• 记住您的偏好与设置\n• 分析平台使用和性能\n• 提供个性化内容和功能\n• 确保安全并防止欺诈\n\n您可以通过浏览器设置控制 cookies，但禁用 cookies 可能会影响平台功能。",
  "13. Updates to This Privacy Policy": "13. 隐私政策更新",
  "We may update this Privacy Policy from time to time to reflect changes in our practices, technology, legal requirements, or other factors. We will notify you of significant changes by:\n\n• Posting the updated policy on our Platform\n• Sending email notifications for material changes\n• Updating the \"Last Updated\" date at the top of this policy": "我们可能会不时更新本隐私政策，以反映我们的实践、技术、法律要求或其他方面的变更。重大更改我们将通过以下方式通知您：\n\n• 在平台上发布更新后的政策\n• 针对重大更改发送邮件通知\n• 更新本政策顶部的“最近更新”日期",
  "14. Contact Us": "14. 联系我们",
  "If you have any questions, concerns, or requests regarding this Privacy Policy or our data practices, please contact us:": "如您对本隐私政策或我们的数据处理有任何疑问、关注或请求，请联系我们：",
  "15. Governing Law": "15. 适用法律",
  "This Privacy Policy is governed by the laws of India and applicable international data protection regulations, including but not limited to the Digital Personal Data Protection Act 2023, GDPR (for EU users), and CCPA (for California users).": "本隐私政策受印度法律及适用的国际数据保护法规管辖，包括但不限于《2023 数字个人数据保护法》、GDPR（欧盟用户）和 CCPA（加州用户）。",
  "© 2025 ACADEMe. All rights reserved.": "© 2025 ACADEMe。保留所有权利。",
  "Developed by Team VISI0N": "由 Team VISI0N 开发"


}
